"個個都xx，唔通個個都想xx咩"英文點講?

學嘢

How big is your kitchen?

everyone be gay, but if they really want to be gay

Everyone go to school by bus, could it mean everyone want to go to school by bus?

Gillian Chung

everyone xx , every no xx la , diu

留名學嘢

i am groot

everyone has girlfriend, I don’t. Diu.

Everyone wants xx, though, that doesn’t mean everyone wants xx.

Diu dunno doing what